有冇Borderlands 2同好

見到Borderlands 3就出 想玩返2 有冇巴打有興趣連線玩

睇到佢出新幾開心 但啲內容舊酒新瓶 仲要epic game

玩2啦

玩到十幾lv停咗

一齊升啦 搵人一齊玩好玩啲

幾年前玩Zer0玩到OP6就冇玩
用vlan連

p4?

Pc

玩到lvl 4x 咋

玩到22lv就停左

有興趣啊 唔同lv係點聯機 啲任唔一樣

利申 17lv

再開過個新角由頭開始

有無人play?

tg together?

搭單一問：我買左PS4 handsome collection, 玩緊2，隻pre sequel口碑好似麻麻地， 係咪唔駛玩？

pre sequel 唔係太好玩

有冇人想一齊玩dlc
主線以前打過

epic

六月份PS plus免費

合集大減價,只賣HK$ 47.14